有冇獌狗承認內心好羡慕猁同未來熱？

冇油王
冇奇蹟
但係慢慢 build 返隊勁旅出黎
未有英超
但睇落似一隊波
走過谷底
終於搵到自己風格

獌呢？
浮浮沉沉
錢就洗左好多
前途感覺越黎越差
連谷底係邊都未見到

開始覺得自己變成當年恥笑既猁
日日只可以 j 歷史
越黎越冇自信
咩魔性
咩熱血
收晒皮

重建 呢兩個字太沉重
點解咁撚難
係咪報應黎？

樓主不如睇下醫生先
係咪生活太大壓力？

我模擬緊獌狗內心世界
心理學式沙盤推演

得閒做d有意義既事啦
唔好咁on9

咪盲反啦

勇敢d
站出黎承認

好扮唔扮走去扮狗

講撚到當年49000冇金錢足球咁

傳心師

冇奇蹟

有咩奇蹟？

是

唔講有幾多分係運

講緊隊波
你就走去講分

係神秘力量
唔係奇蹟

近三年曼聯嘅獎盃多過呢兩隊近十年加埋

你都on9，我曼今年磨合完，下季橫掃你班垃圾啦

睇到報應兩隻字就知樓主係中二病

咪係 猁熱可以羨慕啲咩

之後班猁迷又話人丁歷史

依po已完，傻閪樓主又可以開過反獌po

係咪以為講左先就唔係J歷史

曼聯都反就知傻西啦，有睇開波就知曼聯係反唔到

Build up黎講，好多隊都好過曼

獌狗

傻閪講野

畀曼聯殺左全家嘅反獌狗

呢兩隊波今季贏過D 咩?

咪係, 曼聯淨係塊草皮都有獎啦

歐聯

扣埋d運都穩坐第二啦

其實曼聯搞到今時今日咁，我寧願佢執柒咗佢重新嚟過

我都唔明班球員點解隻咁嘅身價， 四個新領隊，冇一個控制到班土皇帝

我代表其他獌承認

賣左普巴再從長計議

樓主柒到要潛
打咁撚大篇嘢

要講既打完晒
仲想我要補充d 咩？

蓋

蓋清呢排成日撚班曼狗

管理層無能就應該要換

明知沉船都仲要死頂
就好像習包子咁

近三年利一個獎盃威過獌近三年咁多獎盃加埋總和

真心膠定假膠?

真心覺得

車呢？

利靠黑哨

真心有啲羨慕
哩兩隊都唔似曼咁多勝利球迷
雖然而家猁都唔少
班人一輸波就要搵人屌 又永遠要用費格遜時期黎比
唔知以為呢隊波係費格遜聯隊
要有即時成績 又要屌買人貴
要班年輕球員即刻打出球星級表現 又唔會容許佢哋犯錯
睇Lindelof 摩佬走前死用佢 就算佢係咁派膠都用 半季就變左全隊最勁嗰個中堅
Rashford Martial Lingard Pogba Lkk 又永遠用C朗黎比 明明本身C朗都係萬中無一
反而利 熱 啲球迷唔會有過高期望（起碼喺公海見到係）
唔好同我講話球迷意見唔會影響球員球會
啲投票佢地一定見到 佢哋上社交網站既時候一定會見到啲人點屌佢地